估下林作培生開打先，定係陳同佳自首先

開打先
自首先